發現鍾意嘅女仔有fwb/sp

鍾意咗個女仔都一段時間
一開始都幾好傾
中間發生唔少事慢慢開始淡
之後仲發現咗佢有fwb/sp
應該點做好

打個飛機冷靜下先

開始淡
人地都唔show你啦，收皮啦可以

灰仲話唔會隨便同人ons

唉 都知收咗皮 只係唔想放棄

你點發現

要調整下心態 對佢改改睇法了

都唔係one night緊係唔係ons啦

女呢D野同街都係
唔得就move on啦
時間就係opportunity cost

係唔關我事嘅只係無諗到一個成日見到嘅女仔 另一面係咁嘅樣

睇黎你想免費食返餐。

唔覺意睇到
唉 對佢咁好 竟然咁對我

不要再說了

條女邊度識架

曾經我係咁諗 但年紀差唔多 唔想玩玩下
認定剩係想追依一個嘅時候 居然結果係咁

有經驗先唔會死追一個咁on9

唉 我都無諗住同佢玩依啲 想認真

可以獨有嘅話 比幾錢食都可以

公司識

無心力追咁多個 好攰了算拍咗唔少次拖

你話app識都算 公司真係

真，識過個mk妹款, 開頭佢話自己唔係咁隨便嘅人
但後尾發現佢同人上酒店玩3p。。條仔仲係要有女朋友

佢本身都知我追佢 一直無咩野
同埋無講唔會揀我 起碼唔會唔比我去追
而fwb/sp係我本人睇到

人地搵開sp
但你沉船
淡即係你更加唔係佢杯茶

早日跳船好過痛苦啦

灰到核爆真係真係完全打擊咗我

你冇得揀只可以當冇事發生過
或者轉公司囉

其實好多女仔都有一行

依家啲人真係好識掩飾包裝自己搞到都唔敢信女人

仲話想睇定啲 搵個男朋友可以結婚
點知仲搵fwb/sp 真係唉 打擊好大

係你自認為對佢好
佢又無要求 你咁做

外表MK 既話你預左佢牛肺都得
佢講乜都唔好信，MK妹最多大話，係智障級果隻大話

做佢sp囉仲問

所以咪叫你跳船
比你一齊到都唔會舒服， 一黎覺得佢好隨便，二黎如果有一晚佢去醉酒你又會提心吊膽

我都係扮唔知只係灰到想上黎呻下
轉公司就無咩機會 可以嘅話我都想唔返依到

唉 依家想識個好地地嘅女仔咁難嫁咩

可以 無話唔可以嘅 係太sad想呻下姐
大部分野都了解 只係無諗到佢個黑暗面收得咁埋
平時一直都有交流講野嘅

的確係咁 只係我一相情願對佢好佢都話我對佢係好好嘅 但會有壓力比到佢

佢大可以暪你

正正常常 唔算mk嘅 但大話真係

點知佢有

你地有放工仲有無交流先
有無約出黎

咁撚正

依個唔講啦廢事自爆太多
但佢無比我睇嘅

好人牌都出埋
唔係仲覺得自己有機會呀
有 你都係大後備

仲有 咁落去
她咪又多隻兵仔洗下

希望你醒到

可能get錯

搵sp 年紀仲細嘅時候就有玩過下
但依種感覺唔太啱我

因為佢同我講嘅野 同我睇到嘅野唔一樣

佢點對你？佢個身體係屬於你嘅？

都仲會傾下計嘅
約就肺炎 都唔易約到

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置
唔太介意做後備 但比我知咗依樣野 真係好唔開心

親眼睇到 唔會get錯
一開始我都呃自己唔係 但事實就係咁

無嘢嘅，當年仲係一個天真小毒撚
當上一課學下唔好咁on9 人講咩就信到十足

我指點解要咁樣玩我

就係真心鍾意佢 所以先會好信佢
但結果

天真小毒撚上咗一課

忠於自己
你開心就好

對人付出幾多都好 都真係無柒用

算鳩數啦 mk款會純得去邊

沉船係咁
仲會幫佢諗埋藉口呃自己

其實我一直正常都係好開心
只係開始比佢影響太犀利 完全個人無哂心機做野

真心on9只係想令自己感覺無咁差

咁可能真係唔係隨便嘅
人選佢簡左好耐

真係可能會幾失望
不過始終好多女仔都係會咁
(當然有啲都會好真)
有sp 會約炮 平時都會扮純
平時人前會話唔會識狗公
會話覺得玩tinder識人信唔過

成長中遇過好多女仔都咁 當你同佢地做兄弟時 就會知原來真係好多好多人係咁

沉船係咁。。。不過主要原因就好似你個名, 佢無G都有F

關心佢我一直有 仲比人話關心過多添
唔通我直接問佢 你搞咩搞到要搵fwb/sp咩

佢地唔會話係兵 都係朋友
大學開始好少會同女仔玩到好close 無了解到依家女仔係咁

親眼睇到 都可以叫估估下咩
如果估估下 就唔需要咁灰 可以搵籍口去幫佢解釋添

佢地個形象要保持唔隨便
就連響啲姊妹面前都會咁
係真係做左兄弟就會分享
不過而家多左唔介意比人知開放既人

無計較過任何野 幾時我都係無條件咁對佢好
就算佢點對我 我都係笑住對佢
只係知道咁嘅事之後 有感而發 就算做乜都係無用

總結：樓主巴打，你係好人

做愛都唔俾？
你係咪以為靚女唔會痾屎嗰類人

咁你而家係打算齋叫春
仍然會好似以前對佢咁好？

大波妹

真係人前人後兩個人睇黎我嘅思想仲係好保守

你本住覺得人地有問題嘅心去溝通
人地係會feel到架 呢啲唔係關心

我應該要去做壞人

唔係唔比 係指表面講到唔會好隨便 但另一面又做齊哂

真係齋叫春嫁咋
我都係會對佢好 只係有條刺係到 搞到好灰姐

真doublemay
明白收兵/賣相好過嫁人個道理

關心唔係講佢平時有問題 我指日常生活個啲
如果佢有問題 我又可以解決到嘅 佢會搵我幫手
佢就係feel到 但太多

老實呢個世界可能你老豆老母都會有野呃你 何況佢唔係你親人

你都係唔係放個心係佢到啦，呢個世界大把女
你唔理佢可能佢更著緊你

或者反正都係打住輸數，咪直接問佢點解搵sp 囉，你又無嘢可以輸囉

唔好咁，係時候退役啦

老實講句
可能由頭到尾都係你一廂情願

個女仔擺明吊緊你癮佢好識玩喎
唔怪得迷到你瘟瘟戥戥
你明知係咁仲要繼續對佢好就唔好怪人玩弄你感情
我諗個女仔根本個個都唔愛
最愛係佢自己
為呢種人付出預咗辛苦+未必有回報

巴打慢慢調整心態 唔好擺哂心思響佢身上 搵下其他對象

你估人地想嘅咩
香港人對性咁保守
你又唔係唔知依加啲人咁痴線
唔係處女就比人講到一文不值
你睇阿嬌明明係受害者 但個個都話佢
咁仲有邊個敢show真性情出嚟

再加上 你又唔係人地邊個
人地點解要喺你面前坦露自己
好似你喺佢面前都偽裝啦
唔想比佢知道你介意佢有sp/fwb

你講嘅關心 我全部都做齊哂有突
背景嘅野我亦已經知道哂咁制

換轉係你 你會唔會咁直接問一個鍾意嘅人做咩搵sp/fwb 而佢又知你對佢有意思 仲要大家同一個環境做野

如果我直接係佢想要嘅人 我仲使係到呻咩

你啱人與人之間 真心對人真係咁難咩

唔難
但前提係人地都唔想同你真心
一直都係你一廂情願
將自己嘅期望硬套喺人地身上
你都無喺佢角度諗過

理太多又唔得 唔理佢又唔會主動搵我 雖然我未試過好耐都唔搵佢 始終會手賤想搵佢

真係接近收哂皮 但始終都唔想give up 雖然真係無野可以輸 但始終一齊同一環境返工 問完會好尷尬

睇開d 好多女都有
淫撚到

對自己好啲 真係要
其實都係想佢開心

唔好咁直接，好hurt

無錯接受唔到

因為我個啲都attach緊 我會克制唔同女仔玩太close嘅

搵過第二個囉 on99

係喎點解嗰個都鬧阿矯
唔記得, 當年希哥有無女朋友？Bobo?

最愛嘅應該都真係佢自己
本身我都係不求回報 只係知道依樣野 覺得好sad姐

咩叫隨便先
就算係男人都唔會隨便同你講佢原來日日屌緊唔同女啦

唉 對感情真係絕望 我又唔會漁翁撒網咁去追女仔 太哂心力
如果唔拍拖結婚 我一個人可以過得極好 難得有鍾意嘅 想放哂手去追 但結果唉

咪就係啲人覺得女人唔貞潔就係罪
今日阿嬌話撞親頭
下面啲留言就話佢玩sm,做愛動作大 等等
咁啲女人咪唯有迎合個社會標準扮純情
如果唔係就淫娃蕩婦乜都出齊

性需求依樣野 的確絕大部份人都有需要
只係無諗到依家咁多人都係咁隨便
使但搵個sp/fwb解決就算 但唔係認真搵個人拍拖姐
講真個句 應該無人可以完全唔介意鍾意嘅人有fwb/sp

我無干涉佢任何野亦無諗住改變佢啲咩
我知佢有啲唔太好嘅嗜好 但我都會接受

單身既話有咩問題 你咪當有一個男朋友同佢扑野囉

其實做咩離婚，無追八掛新聞
好似話佢嫌老公窮定咩?

一直向緊option 2去行 預咗發生咩事都好 其實都唔會想give up 即使最好唔成功 都唔會後悔
只係去到依個位 真係灰到爆 先上黎呻下

點發現有Fwb/sp?

我指佢口講佢唔係一個咁隨便ons嘅人 但事實上又兩回事
如果唔係 就唔好老作扮自己唔係姐

有時偏偏就係呢種女仔好吸引到男仔
我中學時有個女仔都係咁 好多男仔鍾意
讀書又叻 然後平時又會有個形象係好唔隨便好純
點知原來成日搵mk仔拍拖 但連佢啲姊妹都唔太知 一係以為佢冇拍拖 一係以為佢純過水 偏偏我響機舖撞又撞過佢 又唔知點解同佢熟左

我知樓主你嘅意思係你覺得自己好適合，個女仔應該認真搵你拍拖滿足自己（或你）嘅性需要
但係傻豬，人地唔係咁諗吖嘛
人地覺得寧願搵啲短暫嘅關係都唔想同你個毒撚玩認真呀
仲有，你care唔care佢有無sp/fwb，我諗佢唔係好care

你又知人地係是但？
你有無了解過原因？
就算真係是但
人地是但極都無考慮過你
你仲覺唔覺得係是但？

試下唔好下下淨係用自己把尺去度人啦
點解一定係搵人拍拖先係正確？
Have fun同拍拖 完全唔同 後者要承諾要磨合 希望你可以嘗試去了解下

欣賞你雖然唔認同佢嘅行為
但願意嘗試去接受

不過善意提醒你
可以了解下佢嘅世界
嘗試唔好覺得佢嘅行為係唔好
（上網睇下資料 了解下啲人搵sp嘅原因 會幫到你）
*最重要 唔好覺得自己係佢邊個 記住自己目前都仲係一廂情願階段 唔好做多 亦唔好期望人地乜都要同你交代 同你坦白

可能係
要搵真係好多女仔都可以好過佢 但好自然只會美化佢所有野 當缺點睇唔到

即管插啦我依家個人都無咩感覺

屌你又唔好講到條條女都係咁
只不過你個件應該都係靚女，有條件
依個係佢自己選擇,你唔可以怪人喎

我再勸你多一次真係快d退役，再搞落去只會越來越肉酸

巴打鍾意果個係咪都係平時個形象都係純feel

黎緊慢慢move on 努力

點見到
真心想知

人大左就明
女哩啲真係唔好太上心

咁當然 即使搵sp fwb都好 都唔會使但搵嘅 點都有個preference 原因我唔知啦當然 亦唔知可以點問依樣野
完全無需要考慮我嘅 我亦無諗過做sp fwb依啲

搵sp fwb同拍拖 無是非對錯之分嘅 我只係話 無諗到依家係變成have fun係好common嘅事 雖然拍拖所需要嘅元素多好多

認真覆你
佢未想commit to一段關係其實無錯
佢有性需要都無錯
咁佢搵sp/fwb解決又有咩錯先
定係你覺得應該求其搵個人拍拖？
還是未遇到啱嘅對象就唔值得享受性愛？

諗開啲啦樓主
就算第日遇到下一個啱嘅女仔，佢都會有自己嘅過去，你要咁介意做人會好辛苦

當然，你可能真係廿幾三十歲人都白紙一張，無過去無經歷，咁我唔怪你介意

I am nothing to her la 搞下搞下連朋友都唔知算唔算
佢從來唔會交代啲咩 我都唔會去深究 始終有啲野做得唔做得 我都仲識分嘅

大師請指教

朋友 同 鍾意嘅人 而又知我對佢有意思嘅人
成個situation都唔同 點可以比較
朋友之間無問題 我都有傾過 男女都有
女嘅仲結埋婚添

但我依個情況 真心你覺得有機會可以深入咁傾到咩

Sorry
的確兩樣都有啲嘅 唔差
無怪任何人 係怪我自己

其實講咗咁耐
你依然無喺佢角度諗過

你唔知個原因就一味認為佢係隨便 完全無視其他嘅可能性
都無試過喺佢角度諗下佢選擇have fun而唔揀拍拖嘅原因

由今天開始，試一個星期唔理佢

記住，呢個世界大把女，照你形容既情況，其實你根本無機會，連兵都唔係。

點解我咁樣呢
首先佢講過 佢唔係咁隨便 會ons嘅人 但佢事實上有做
佢拍拖當然係想搵可以結到婚嘅人 依層當然有了解過
但點解突然變左會have fun 同佢講嘅野唔同 依個先係個打擊位
當然佢have fun係可能未搵到 又有需要 依個唔係問題
但如果係咁 就唔好話唔會咁隨便 你明唔明我灰係邊

無話佢有搵fwb sp有錯 根本無對錯之分
我concern係 佢話自己唔係咁隨便ons嘅人 但轉過頭又have fun 會覺得個人好假 所以先灰

我自己都拍過8 9次拖
真係介意嘅我一早give up咗啦

盡量都唔搵佢嫁啦 我都知無咩機會
要搵女真係唔太難 但難得搵到真係好鍾意嘅唔易

大家對隨便嘅定義係咪有咩誤會
晚晚ons 都唔係隨便揀嘅

其實我上面有講過我覺得社會風氣只係容納到貞潔嘅處女 根本無空間比女性去表達自己對性真正嘅睇法 所以大部分女性都會扮純情迎合社會

其次 我想問你 如果有個女性朋友問你有關性嘅野 你係咪可以一字不漏 和盤托出 咁講哂自己對性嘅睇法同性經驗出嚟 而且毫不掩飾？（我知你實會話你地唔係普通朋友 係佢知你對佢有意思嘅對象 但其實對方好可能都只係當你普通朋友 根本無打算/需要向你坦白）

再者 你都係唔知個原因就一味認為佢係隨便 完全無視其他嘅可能性

你都屌唔到人架啦

道理我就唔講啦，上面d巴打講得好清晰。
我都知你明但係唔甘心，想繼續唔放棄咁堅持到最後？覺得咁樣係比自己一個交代唔好後悔？

但我可以話你聽，你咁樣落去只會搞到自己越來越肉酸，朋友都無得做.之後睇返先真係會後悔

cuz girls just wanna have fun~

咁佢又無錯
搵fwb呢啲真係可以係穩定嘅性伴侶
Ons相對而言係隨便啲

老實講
樓主講到自己對個女仔咁好
個女仔都係揀have fun 咁實有原因啦

見到樓主呢種心態
都唔知你教佢攻 係咪好事

好明顯

係唔會揀樓主
我估樓主30+,條女都係20頭咁

目前嘅佢 剩係喺自己角度諗野
我擔心佢害咗個女仔咋
唯一希望佢睇完心理學嘅書會學識多角度思考

講真，真係會豁然開朗

G

樓豬，老老柒柒，你正一係弱雞廢柴beta渣撚男，點解咁講呢?因為你真係好撚柒廢，其實條女係比你呢d毒撚想像中淫賤，係你呢d毒撚成日都活係自己個虛幻當中，日日FF「女神bb」好清純、FF同「女神bb」有可能。
你係夠霸夠真男人就直接同條女講話發現佢有fwb/sp，自己想屌撚爆你咁撚樣，我就畀個good你啦，可惜現實你係廢柴渣滓beta男性，走去求下你「女神bb」走去佢地旁邊做汁男啦，屌你老母廢撚柴

放心，人地只係當佢同事。。可能樓主senior d可以學下嘢先搵佢傾下計

fwp乜撚野黎

樓豬你呢d咪臭系典型毒撚連登仔，一睇你留言同個腦既mind set奠定你今世注定孤獨終老呀屌你老母，就算你之前負碌撞棍拍到8-9次拖，你最終都係迎來收皮既結局，你咁廢撚柴，d女同你一齊左隨住時間過去就知你係一隻低價值既廢兵。依家仲要on99講埋d無撚腦既野，講撚到條女同你做fwb/sp搞野就清純，出面同第2個搞就淫娃同污衊，你睇下你幾撚柒廢，做男人做到你咁樣不如考慮下中途轉基或者剪撚左條賓周做公公啦

又係呢句
我就係咁食左檸檬

所以話成班連登毒撚成撚日都圍爐取暖無撚錯，好簡單，舉個例你班毒撚就明：你班毒撚成日都當條女係面試管，要去見工咁討好人哋，將自己個位擺撚到一定要對囡囡好，要管接管送，相反條女為你做過乜撚野先？就係你班垃圾廢柴毒撚beta港男，成撚日似住自己有幾個臭錢，幫d閪女埋單，縱到d蛇閪港女天上有地下無，成個「電影業」畀你地班毒撚搞彎曬啦，屌你老母

即係你無份屌

有咩所謂阿 溝完食完咪再搵下一件再食過囉
你對人真心, 人地只想have fun姐

想知點先算唔覺意見到

樓主係死毒撚

貼啲臭雞出黎比大家睇下啦，唔好害下一個

你點樣發現

其實你可能都係中意佢夠淫
不過俾得你知，你確唔確認人中意你？

未搵到男朋友之前唔通你要人地學你咁日日打飛機發洩，如果你話發現原來佢有男朋友但扮單身就話姐

雞

想我嬲？

Cls你真係以係你係佢條仔咩

毒撚就咪撚咁多性幻想

樓主讀緊u?

你自己都有搵過sp
有乜資格怨

屌啦
你自己咪又搵過sp
扮咩清高指責條女

搵過個鍾意既女仔

個人癡線睇幾多心理學書都無用
佢見到女仔覺得係搵fwb
擺喺心入面咪算
夠膽死想走去問
本身都已經係當兵
仲想加速被人收皮
之後話覺得自己做幾多野
佢繼續唔識放過自己
放過人地既話
都係一直受情緒折磨

廢到

排下條so 隊睇下有冇人so 你囉

兵，係兵，真係兵

佢同你講呢句咪暗示緊你對佢來講係個d「隨便」既閒人，唔會比你屌囉
話說有固定性伴侶都要比你話隨便，只要比其他人屌唔比你屌就係隨便？

你自己on9啫 唔趁後生有本錢玩多啲
我身邊啲frd都係得閒叫吓雞揾吓ons 拍緊拖都會落吓club識吓女咁 唔好比另一半知咪得囉
後生唔玩吓你咪做比人玩個個玩吓又冇蝕底嘅 但你唔玩就真係蝕底啦

好嘔心 人地都冇話要你 幾時輪到你嫌棄人地 有咩資格 冇人逼你埋單wo

試吓申請做佢so.

嬲佢無同你fwb?

拉

唉 其實我都好明樓主
我都有同樣情況
睇你就好似睇住依架嘅自己咁
想放手唔理 但又做唔到
果種心情 情緒好明白
知道自己沉左船 已經同自己講唔好理佢咁多
但最後真係做唔出

試吓當佢係SP咁撩，可能仲容易食

唔好比佢害人呀...

你唔知如果你地一齊左邊日唔開心會唔會搵返sp慰籍下 尤其是唔係好鍾意你既女人 一齊到都喊三聲啦

是但啦。

睇錯係你女朋友，

原來係你鐘意既女仔

咁你咪做佢fwb/sp

姐係你鍾意個女仔比人免費當肉便器咁屌